地鐵每個車箱都有幾條肺癆鬼

病唔載口罩，咳又唔掩嘴。

成班廢中廢老爆肺咁款, 屌佢老味

坐公共車輛好危險
都係自己揸車最安全